pixel 2xl 128gb $4848

過咗成年，跌到四千幾
呢個時候買抵唔抵屌。
定係四千幾買其他廠嘅旗艦，認真過咗成年其他廠好似都冇2xl 咁勁 。
另外預咗3xl新出又成萬銀，四千幾2xl抵屌？

全新？

係啊

全新水貨，好吸引

跌咗六千

邊度揾?

PRICE

呢個價錢買今年嘅機都冇咁高級

用緊黎覆你
如果Pixel 3真係M字額就用多年2

ching用咗幾耐，有冇咩問題
如果我買都預最少用2年

好似舊年12月定今年1月開始用，之前用Pixel 1
買之前驚個moon出事，收到機乜事都無

講真講烙印既話，OLED一定會有，唔影響日常使用就得

唔該自己諗下積木機呢個問題

即係點

即係點解港水全新機可以平得過外國官網賣？

你上一轉淘寶都可以搵到機殼同新mon

吓 假㗎？

btw 3XL唔會成皮呱
應該6-7k到，十月公佈，唔差在等埋

pixel 1年代有積木機已經唔係新鮮事

基本上新機出左3個月我都唔夠膽買水貨

你邊度見4848呢個價先…

段估都係深之都架啦

啦我就美國買既…
香港d水貨來源不明，不了

我部Pixel 2 就澳洲機

咁撚平 堅定流呀

澳洲機d band夾香港？
你用唔用到4G？
我得LTE

成5k部電話都話平
睇黎Apple愈賣愈貴都合理

大鋪頭都賣假咁衰

之前Google有做過減價
d鋪可能減價時入貨
又或者電訊商劏機
又或者唔想有新機時責貨所以平賣
太多原因，未必假既

等新機出啦，到時都一定多機放，收部二手仲平

下pixel wo 個陣啱啱出幾錢呀 而家跌咁多覺平好合理 不過睇完係深之都買唔過

btw 要成皮買電話咩牌子都好 認真不了

睇錯唔係深之都

咁其實買唔買得過

冇行點都唔屌

pixel 2 全世界同一model, 連band 都一樣

其實本身大多數澳洲行貨同香港行貨同一model

我係你就直接等pixel 3, 一係你搵朋友係外國官網買就最穩陣

香港太易入到積木機

d價錢點解跌得咁勁

前排買左部二手pixel 1
一千蚊

好順好好用喎

成年前啦wor

而且都就出3

不過點跌都唔會番到GN 果個高登仔人手一部性價比機王ge 時代

如果唔計買到積木機，咁遲買佢抵唔抵

抵唔抵就你自己諗啦
俾我就一定等多幾星期睇埋Pixel 3

咁比既話你啱

小心喎。之前問過行家，pixel喺市面上好多水貨都係假嘅。

渣㗎

唔好以偏蓋全，search iphone lag咪一樣大把
睇多d人review自己諗下